和理非太習慣依賴勇武 係時候要爭氣啲

定義：呢4個月以黎無打過狗無燒過狗無私了過 唔好自稱勇武 我會當你係和理非

咁耐以黎叫你地罷食又唔做 罷買又唔做
又想打經濟戰 咁想點先
係啊 大家都知要轉形式啊 但呢幾個月黎
和理非太習慣依賴真勇武同文宣組

無乜點真正發揮過和理非嘅潛力

唔該你地 由聽日開始要同我組織同事 開tg谷
加入工會 咪撚再比咁多藉口自己

爭氣啦 比人睇死我地啦

咁耐以黎叫你地罷食又唔做 罷買又唔做

已經做緊小弟個半月冇搭過地鐵

非常欣賞
就算其他手足真係迫住要奶鐵 都好心買張綠卡

更加希望身邊人可以一齊用
最好當然直接唔搭

推 和理自強
我地係和理 唔撚係殘廢 好多嘢可以做

推 甴近平

係有啲唔慣，由旺角去九龍塘平時十分鐘，而家搭巴士有時塞埋車要半個鐘以上，不過有決心就會做到

經濟制裁有好多空間可以升級，大家一齊努力

推

爭氣啦

前線有事走先

和理非已進化為 被捕師

總撚知 攬炒

又係當藍絲係無做嘢嘅黃絲

罷買罷食你見到係最好啦，見唔到唔代表無做嘢